**Теоретичне питання**

- Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

**Завдання**

Дано масив books.

const books = [

  { 

    author: "Люсі Фолі",

    name: "Список запрошених",

    price: 70 

  }, 

  {

   author: "Сюзанна Кларк",

   name: "Джонатан Стрейндж і м-р Норрелл",

  }, 

  { 

    name: "Дизайн. Книга для недизайнерів.",

    price: 70

  }, 

  { 

    author: "Алан Мур",

    name: "Неономікон",

    price: 70

  }, 

  {

   author: "Террі Пратчетт",

   name: "Рухомі картинки",

   price: 40

  },

  {
   author: "Анґус Гайленд",

   name: "Коти в мистецтві",
   
  }
  
];

- Виведіть цей масив на екран у вигляді списку (тег ul – список має бути згенерований за допомогою Javascript).
- На сторінці повинен знаходитись div з id="root", куди і потрібно буде додати цей список (схоже завдання виконувалось в модулі basic).
- Перед додаванням об'єкта на сторінку потрібно перевірити його на коректність (в об'єкті повинні міститися всі три властивості - author, name, price). Якщо якоїсь із цих властивостей немає, в консолі має висвітитися помилка із зазначенням - якої властивості немає в об'єкті.
- Ті елементи масиву, які не є коректними за умовами попереднього пункту, не повинні з'явитися на сторінці.

**Примітка**

Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.
